{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012842",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 성남동 호텔마르 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前1時までです。 予約のお知らせでは客室料金は2名基準であり、特殊客室は確認が必要だとお知らせします。 未成年者の場合、直接提携店にご確認の上、予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時のみ、100%払い戻し処理されます。 客室情報が変更される場合があり、不利益については当社が責任を負いません。 客室番号とデザインはランダムに割り当てられ、夜間には騒音発生時に退室措置が取られることがあり、破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 退室時間を超過する場合、追加料金が発生する場合があり、ヤノルジャ内の貸室は24時までですが、24時以降にも連絡をいただければ貸室の利用が可能です。 入室利用時にはDVD利用、スパ、最高級リネン、ホテルの雰囲気、便利な駐車施設などの特典があり、平日宿泊時にはサウナとジムをご利用いただけます。 また、客室内にはスパ、ノーハードシステムのネットカフェ級PCとWi-Fiが設置されており、最高級備品と施設が完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前1時までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室は確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室は確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "未成年者の場合は、直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時のみ、100%払い戻し処理がされます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は変更される場合があります。不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように決まりますか？",
            "answer": "客室番号とデザインはランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置が取られることがあります。また、破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超過した場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "貸室の利用時間はいつまでですか？",
            "answer": "ヤノルジャ内の貸室は24時までですが、24時以降にも連絡をいただければ貸室の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊時の特典には何がありますか？",
            "answer": "宿泊時の特典としては、DVD利用、スパ、最高級リネン、ホテルの雰囲気、便利な駐車施設などがあります。平日宿泊時にはサウナとジムもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはスパ、ノーハードシステムのネットカフェ級PCとWi-Fiが設置されており、最高級備品と施設が完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 534
    }
}